了死B牛就直簡司吐吃德伍爾費在飯早的媽你操

睇轉調會先仔傻

了死B牛就直簡司吐肉狗吃德伍爾費在飯早的媽你操

B媽你吃

左到右由然當字寫人國中

阿活就是牛b